{
  "Welcome to our app! If you have any questions, feel free to email us at support@ciwi.ai, and we will respond as soon as possible.": "欢迎使用我们的应用程序！如有任何疑问，请随时发送电子邮件至 support@ciwi.ai，我们将尽快回复。",
  "Ciwi Help Center": "Ciwi帮助中心",
  "Ciwi.ai": "Ciwi.ai",
  "loading": "加载中",
  "Dashboard": "仪表板",
  "The switcher is currently disabled. If you need IP-based automatic language and currency switching, please click “ Setup”.": "切换器目前已禁用。如果您需要基于 IP 地址的自动语言和货币切换，请点击“设置”。",
  "Translation quality assessment": "翻译质量评估",
  "Retest": "重新测试",
  "Translation quality score": "翻译质量评分",
  "After AI evaluation, your website translation quality score is": "经过AI评估，您的网站翻译质量得分为",
  "points": "点",
  "languages not translated": "未翻译的语言",
  "translation optimization features not enabled": "未启用翻译优化功能",
  "Translation score": "翻译分数",
  "score": "分数",
  "Untranslated": "未翻译",
  "words": "单词",
  "Translate": "翻译",
  "CRO analytics": "CRO分析",
  "Average conversion rate over 7 days": "7 天平均转化率",
  "Details": "详情",
  "Authorization": "授权",
  "Configure": "配置",
  "web Pixel not configured": "未配置 Web Pixel",
  "Please authorize before use": "请授权后再使用",
  "Loading...": "加载中...",
  "No data available": "无可用数据",
  "Add Language & Auto Translate": "添加语言和自动翻译",
  "Manage Translation & Edit": "管理翻译和编辑",
  "More Translation Tools": "更多翻译工具",
  "And More": "以及更多",
  "Product": "产品",
  "Authorization successful": "授权成功",
  "Authorization failed": "授权失败",
  "Add to Cart Conversion Rate": "加入购物车转化率",
  "Yesterday": "昨天",
  "Last 7 Days": "过去 7 天",
  "Last 30 Days": "过去 30 天",
  "month": "月",
  "day": "天",
  "Manage Languages": "管理语言",
  "You haven't added any languages yet.": "您尚未添加任何语言。",
  "Unknown date range": "未知日期范围",
  "Check": "检查",
  "Translation Quality Report": "翻译质量报告",
  "Language Translation Status": "语言翻译现状",
  "Recommendations to Improve Quality": "提高质量的建议",
  "Define key terms to keep translations consistent with your brand.": "定义关键术语以使翻译与您的品牌保持一致。",
  "Language & Currency Switcher": "语言和货币转换器",
  "Enable automatic switching to match visitors’ language and currency.": "启用自动切换以匹配访客的语言和货币。",
  "Make your translations live so customers can see them.": "让您的翻译实时更新，以便客户能够看到。",
  "Auto-Translation": "自动翻译",
  "Turn on automatic translation to keep your store updated in real time.": "开启自动翻译，让您的商店保持实时更新。",
  "Image & Alt Text Translation": "图片和替代文本翻译",
  "Permissions Needed for Multilingual Analytics": "多语言分析所需的权限",
  "To track conversion rates across different languages, this app requires:": "为了跟踪不同语言的转换率，此应用需要：",
  "You’ll be asked to Update permissions in a later system prompt. Please confirm to unlock multilingual performance insights.": "稍后系统会提示您更新权限。请确认以解锁多语言性能洞察。",
  "Customers can switch languages and currencies when visiting the site. ": "客户在访问网站时可以切换语言和货币。",
  "The switcher is currently disabled. If you need IP-based automatic language and currency switching, please click “ Setup”. ": "切换器目前已禁用。如果您需要基于 IP 地址自动切换语言和货币，请点击“设置”。",
  "Disable App": "禁用应用程序",
  "Setup App": "设置应用程序",
  "The switcher is currently enabled.": "切换器当前已启用。",
  "Enable language and currency switcher": "启用语言和货币转换器"
}